{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 마인펜션"
    },
    "text": "プライベート一軒家プールビラは室内温水プール、スパ、屋外プールを備えた宿です。 注意事項としては人数追加時に当日現地にて決済が可能ですが、最大人数を超えることはできず、予約された人数以外の出入りは禁止されます。 イベントとしては感性キャラバン利用とバーベキューセット提供があり、入室及び退室時間は15:00と11:00です。 ペンションの送迎サービスも提供されており、バーベキュー場は無料でご利用いただけます。 幼児及びペットに対する追加料金及び入室制限があります。 客室では室内のぬるま湯プールとスパが利用でき、水着はシャワー後に着る必要があります。 屋外プールは夏季のみ運営され、天候や現場の状況によって利用が制限されることがあります。 駐車場と消火器も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート一軒家プールビラはどのような設備がありますか？",
            "answer": "室内温水プール、スパ、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の注意事項はありますか？",
            "answer": "人数追加は最大人数を超えることはできず、予約された人数以外の出入りは禁止されます。決済は当日現地で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが利用できますか？",
            "answer": "感性キャラバン利用とバーベキューセットの提供があります。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの利用料金はありますか？",
            "answer": "幼児及びペットには追加料金及び入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は室内のぬるま湯プールとスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は室内のぬるま湯プールとスパを利用することができます。水着はシャワー後に着用してください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、天候や現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や消火器の利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場と消火器が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 371
    }
}